Dies ist ein Orchestrierter Song von meinem Lieblingssnger & Idol Josh Groban aus seinem neuen Album "All That Echoes" das krzlich erschienen ist.
Hier ein Link zum Original Song: http://www.youtube.com/watch?v=McdMwOV0y6c

Als neuer Interpret dieses Songs sage ich offen " das von Ihm finde ich besser"
aber wo whre der Reiz wenn man es nicht versuchen wrde ^_^

Ich hoffe es gefllt euch allen =)

Lieber Gruss
Danny von CF